唔好再講派錢 呢1皮係賠償金

唔好再講派錢 呢1皮係賠償金
還息都唔夠果隻
仲有一萬億起人工島,三跑果D

仲有因為唔封關我要買口罩買消毒用品
食撚晒炒價 回水補貼炸依家

絕對係澳門派左10年八年冇六70,000 都有100,000香港只係加埋呢10,000都係得$16,000仲要成10幾年

陳茂波將經濟轉差責任歸究去年發生「暴力行為」

即係咩啊
即係我哋要多謝勇武啊
唔係我哋攬炒政府邊會還富於民啊

公司啲藍絲開始話有黑衣人係因為之前冇錢派

俾錢佢問佢肯唔肯坐監

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！